[Snapchat]覺唔覺story成日借D意影到對腳嘅都係臭姣閪

認同請正評

你講我丫？

男人腳

駁唔到

呢樣真

借d意影對波 正臭閪

lulumanlulu
唔知有冇記錯

痴線咁嘅男人腳都有7個精蟲上腦嘅盲俠正評

而家有9個